祖赫特恥笑區

入住你一球先

傻閪咁都唔入

你老母

笑撚到牙祖屌打

鏝狗又玩HEY0

屌你條垃圾1碼空龍炒飛機

好撚勁喎

？